警察哥哥入黎

我屌你
咁撚鍾意mon post
我一陣就出黎屌撚到你地飛起

push

樓主係咪發開口夢

mon post狗

夢遊緊

你班警犬咁夜唔撚洗做呀
同我睇哂每一個post佢

算 你地班黑警 繼續mon post
我訓先

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

又係我呀 屌你老母
係咪仲開緊工 mon post 呀

不如你落黎留言啦
大家都係p牌仔

Push 比 mon post既犬隻睇

你份工咁開心既
淨係上連登
偷窺岩哂你班黑警

有無考慮請休班警
做呢個崗位

P牌警犬巴係邊

你發夢咋 依家零晨3點都夢遊既
訓喇 乖豬

訓啦夜啦
Mon post既警犬
你地都收工啦
早d訓

警犬
我睇完你腦細d對答
嬲到訓唔到
繼續 mon post 啦你